頭先向佐跑步見到肥絲

佢向緊佑?